[優惠價簡單速成盤古天殛震]龍虎門暨港漫討論區 12

等睇王小虫傳

唔怪得中午未有書

留名

幫基龍加多d外功仲好

逆練金鐘罩

網上見到”神兵”出過好多套
有冇時間線整合？

睇1,2
唔好睇神兵問天
外傳可睇可唔睇

神兵玄奇→神兵玄奇貳→神兵前傳→神
兵前傳2→神兵前傳3→神兵前傳4→神兵前傳5→神兵玄奇 F系列

我都唔知應唔應將神兵3同3.5 加唔加入個時間線

3.5結局唔入正史

神兵1-神兵2，外傳只推薦鍾生主理嗰幾本，記得神兵問天一定唔可以睇
一定唔可以睇
一定唔可以睇
重要嘅事要講三次

Thx all

但我唔會買天妖了
一星期買2本已經好重皮

皇朝君臨都係神兵timeline ??

你當係玉皇朝大亂鬥，係會有問天太平

咁3.5睇唔睇好？
我發覺一定要過50期嘅漫畫先係好睇

3都好睇過3.5
始終唔再係問天主角，冇乜投入感

兩個心心
有無扑自己諗
玉兒咁玉潔冰清 點可以破壞佢既形象
今期慾求不滿咁款

金羅漢
如果未轉團體，我覺得胡編諗到無橋遲早會話12關咁難練，其實又係達摩驚太勁落咗限制，出真。金鐘罩傳人

實俾人鬧黃生以前唔會咁，寫衰晒d 角色

無晒玉郎味

神兵f2 尾有d 謎團，可能鐘生想留機會出f3用, 係皇朝無提過，有d 含糊

神兵1->神兵2->神兵前傳4->前傳5->神兵F（如本身有睇過其他玉記作品更佳）->神兵F2（視乎自己承受能力，因為接續已經係爛尾之作皇朝君臨）

停喺神兵F你會對未來嘅發展充滿美好嘅遐想，因為神兵F本身係個好好睇嘅懸疑故事（以港漫標準計）

可能係神兵5同神兵F唔入正史 始終神兵F同太多作品crossover

玉潔冰清都要扑野架
唔通小龍要自己打飛機咩

如果要睇埋皇朝君臨，睇到邪惡龍戈兒做主角嗰幾期好停，之後你會開始屌撚晒鬼，繼而明白點解我咁撚憎黃玉郎，咁想睇佢呢套天妖玄奇仆街

重好似以前俾邪神食咗隻豬之後自殺咩？廿一世紀啦

著衫要著樽領

仲著緊古裝肚兜

女神係要仙到屎都唔準屙架
而家慾兒咁樣會變 臭雞 賤貨
唔怪得吸引唔到後生仔買港漫

P.S. 鍾生麻煩小龍傳大結局之前真真正正扑一次俾讀者睇

小蛇 2 雖然唔係特別出色, 但點都好過天妖

就用飛龍再天屌落去

跟住skip去最尾3集睇埋結局就fit晒，勉強都叫完到F2

嘔血㗎wo
我睇完毅然掉撚晒堆神兵

咁唔買小蛇2了

冇咗奸興都可以支持下嘅

小龍2第一期係有d似想繼續無名毒個feel

正傳俾人插到改哂風格之後 睇來鍾Sir真係好想狠狠咁用呢個風格寫一次龍虎門

外傳不失為一個好平台寫自己想寫既野

鐘sir都好似自此冇再同玉狼合作？

無啦！再之後已經係新新龍，加上黃玉郎本身都唔點開到書

天妖又做炮灰
不過要犧牲都係揀佢

山海唔會cut ssl又未到想cut
小龍傳想睇多一兩期先決定
天妖今期再係咁就cut佢

真係幾垃圾下
創刊都垃圾到咁
唔講只畫面平淡
故事無追看性
對白旁白都完全唔合格

第2期講姬發都咁廢就即cut

新龍

仲有外傳

外傳問題一律建議唔睇

有天妖報告未

值得睇只有神1, 神2, 神前1, 神前4, 神F
其他可SKIP

玉郎味又來 介紹架構
不過唔敢用一頁 得3分一

姬發問天暫時雙線發展未交接

會出天妖十子 問天個邊打緊第一隻

一二三四五六金銀銅鐵錫
武功介紹未？

會唔會又有戴面具大佬

未有
今期都係介紹姬發線既咩崑崙神道

姬發暫時都係用先天乾坤功
問天都係上期套武功
武功無咩好介紹住

真係越來越多錯
令公練萬毒

可能太忙, 起字錯左, 又無人校對

唔想劇透要4重quote 先得
鐘英偉就算1000幾期睇唔晒，下次google 下啦

唔覺係起錯字
呢下佢明係諗令公練過
前文後理 練過擺明合理過中過
不過勉強用手誤藉口兜得返咁解

今次叔姪變父子真係唔知點兜

開新acc 上鄉土問大把人答到喇

廣法堂啲戲份本身已經算少 咁都搞錯真係

下期道歉算啦，無謂死撐，以前舊著有時攪錯都會道歉

黑天龍啲畫功退步咗

出mon hunt啊，今期連幾專欄都唔寫

穚段ok嘅，係畫面上hea咗

練萬毒呢下真係明錯
新龍真係要溫書搞番清楚D關係同時間先

“軒轅驚天訣”，六十三天天外天

其實好趕客，睇得新龍都係資深讀者
連啲基本嘢都錯，班龍迷會覺得好無癮

係咪舊著劍神

舊著期期都打咁滯
又有18成功力，極限功力咁

可以聚龍第三擊

李中興去咗邊？突然發覺本書原來冇咗佢

睇返之前四五期封面原來都已經冇咗佢

冇得攪
認錯更正
講真
白俊下場好似邱瑞新寫咁
我討厭

去咗揾三神器

我睇到打天帝，黑龍12關了
天帝屈到

係舊著，當年睇同蚩尤打，睇到嘩嘩聲

人生第一次一星期買2本港漫

温書時間

唔知下期會唔會死蚩尤

大角色唔會死啦

但佢講到咁嚴肅
唔會死火狐掛

死甲蟲啦，都冇乜用

應該係 第一回倒敍無佢

老天尊
最後5郎vs老天尊....
5郎終於得到老爹認同

無咁早下今輯重點主角wo

人都走埋，忘記佢

做完引子，挖苦完大肥後任務完成

夜晚先買到龍虎門
今期主力講白朗，暫時係陳傲雲轉生
舊著陳傲雲食人肉乾面不改容，同場二郎神嘔都嘔唔切，完全表現陳果種心狠手辣
白朗依家就幾有計，但想做到陳果隻咁深刻就要多d 唔同描寫

想佢對住五朗或黑龍，再無賴串下佢地先死

水深式反派

痴油免死金牌

早排先嘔返舊肉出嚟當魔道經無練過，咁快就死，唔會掛

無買和仔咩
黑天龍都幾好睇
佢描寫啲人物真係幾好

張萬有同趙汝德都當李高d嘢唔存在
佢哋接手之後軒轅驚天訣又變返得4x層頂級

和仔有買，食早餐時睇咗

今期蚩尤條女係咪海姬
來到新著唔使再俾大魔神奪身
易天行都喺後記寫明衰硬

邊有錯

講緊白無涯同白俊個關係

係喎，應該兩個都係侄

第一頁叫爸爸都錯啦

係wor

唔想黑天龍咁快完 其實幾好睇

白無涯無子侄，白俊老豆過繼左白俊比佢
夾硬兜

但一直都唔係叫開父親嘛

咁都錯, 成條橋好難兜喎, 原來大家都係侄 鍾生冇書喺手上漫畫人有呀

專登再搵下, 新著 343 期

回到過去，改變豪鬼雞姦阿Ken 嘅歷史

好勁

我覺得唔出佢名姐

個段時間我覺得係龍虎門最好睇嘅時間，成日囉囉攣等佢出新一期

山海呢幾期都幾好睇喎，雖然節奏慢番 d，但睇得好舒服，有番 d 追看性，依家每星期最期待就係山海

今期山海
若蘭終於都……

山海 D 女真係畫得好靚

人物性格唔吸引
要4-6期一次過睇至好睇

點都好過天妖既

好想睇下神子到最尾係咪企勾徹果邊

咁多本港漫山海畫女真係最靚
ssl堆人妖樣
小龍傳個慾兒俾山海班底勾真係不得了

最尾當炎帝打多次就好笑

又 loop 過

咁嘅話以後唔撚買龍哥d書

3唔識7
同勾徹有咩關係？
殺父仇人牙？

係殺父仇人呀

白郞煎扒俾白俊食嗰度，如果話啲肉係白俊度切出嚟，效果可能更好！

白朗，打錯字

見白俊無晒手腳我以為係煎緊白俊肉

有冇巴打記得白無涯去咗邊 ?

本書好似冇明確講

未交代

又變咗失蹤人口

比白朗救完之後冇出返場 雖然伏羲好廢 不過我覺得佢啲彩虹卦勁好靚 所以都留意多咗廣法堂啲劇情白無涯為咗求存不斷讓步 讓到廣法堂比人滅咗兩次自己剩係練到三十八層天已經可以收皮 白俊個弱智仔做乜都失敗

鐘英偉有心寫白朗，應該會有白無涯戲份嘅

會唔會就係後記講下期會死果個

唉！要道歉呀～～忙中有錯，今期竟然出現了「消失」的第四章，真係滴晒汗，敬請原諒！
以後我和監製and監督們會更加嚴謹把關……😅

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

應該暗示係啦，唔係做咩畫到佢d血流得咁新鮮

好心小龍傳就好似山海咁直接畫啦，咁含蓄把鬼

隨時 可能係c 生子

章節下面果段字好有玉郎味

伯俊夠唔夠痴油打？
一個狠毒一個霸道

奧運俠夠唔夠不勝戰神打？

鋪左好多期爭女喎 點都要打對台啦

巨腸古古怪怪
分分鐘若蘭唔知要等勾徹幾多年

之後可能自己返來襯勾徹唔係到 玩巨腸爆若蘭

龍哥多數都 happy ending 嘅

唔係係鐵五朗殺左咩？

又作多段回憶補完當兜返

點作
玉記時代叫牛咁大個人都係叫叔叔
ssl細細個但就叫阿爸

呢次都冇可能唔認錯
夾硬兜嘅話，成件事好肉酸

即係細個以為白無涯係老豆，點知白無涯係俾兄弟戴帽先生白俊，所以白俊大個知道真相後先改口，
而白俊老豆愧對兄弟唔再見佢地，都無出過場

啱啱睇到由張萬有接手嘅舊著....
屌你老母成個畫風改晒
老祖宗明明變返好人，又變返奸角

老祖宗變好人嗰段應該係李高畫，佢再接手變番歹角好正常呀？

殺性回歸殺殺殺=開始神魔四圍走

劇情好似開始暴走咁
寫佢變好人明明幾好

由呢度開始到舊著完，所有李高時期嘅嘢，除咗天帝呢個人之外會全部變黑歷史

打暴龍
文敵開始轉神魔蜀山路線

天帝老豆天邪返生同埋隻暴龍好明顯係放伏畀張萬有

係咪可以唔使睇
明明上期先話嗰個天邪好好打(李高)，之後下一期就俾人分屍(萬有)

無聊咪睇埋，呢段時期都無咩故事打打打，好快完

加段白無涯叫白俊以後唔好叫爸爸, 叫大伯, 咁得唔得

(舊著)乜野大魔神
我係咪睇緊神兵？

霆鋒

海底運功幾下就可以女體變男人有J

以為刀神問天
諗下先知係岳霆鋒

天妖封面係龍哥畫？
點解d色彩咁老套

邊個做彩稿？

有冇人有睇山海
依然覺得幾好睇

有，呢幾期睇得幾舒服，炎帝死果期都好睇，之前咩重上頂峰幾驚又打多十期 依家最想睇係姚星塵同神子條線

Feel到 勾徹可能會收皮

想問下各位巴打，新著龍虎門嘅外傳時間線應該係點？
我而家主線睇到去龍傲天入通天教，淨係知王小龍傳係佢跌落崖之後，咁其他外傳應該去到主線邊到再睇？

例如火雲邪神去通天教典係咪火雲邪神傳到講？

其實係幾好睇 而且畫面睇得最舒服
不過而家無人鍾意長追港漫所以睇睇下會棄書

而家預5~60期去故事其實先似易留到讀者
有銷路先再去第二輯好過

山海有度唔好就係每次轉文戲畫面hea勁多
唔知係咪俾慶仔寫

淨係得龍少嗰本火雲邪神，王小龍傳1、2入正傳
其他平行世界，因為兜唔返

同正傳有關其實得火雲邪神傳(龍少個套)同王小龍傳
其他變黑歷史(姦興寫個幾套無視都可以) 同正傳無乜關係

明白，唔該晒

之前loop炎帝真係睇到想cut

之後寫外太空真係有d期待可以點玩

《天妖玄奇》第三期「千變蛛姬」
天妖十子之一「千變蛛姬」搶先登場!!
限量草圖版封面曝光!!

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

蜘蛛精永遠都係女人，靠色誘同毒

仲係似龍少喎

隻左腳畫到好怪

出到黎封面d色真係唔撚得

原來九百幾期已經傳咗位俾佢

咁仲有乜理由搞白俊

好似無講明白俊死個時，係救白無涯前定後？

對！正如中興所講，其他係鏡花水月，當無睇過!

《天妖玄奇》第三期「千變蛛姬」周四妖現登場！
面對「千變蛛姬」，問天如何擺脫妖孽隨身之禍，又或者…！？

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

女妖隻角好核突

會唔會繼續買？

真心唔想買 D妖真係唔吸引

劇情又悶

買到第五期先決定

舊著....大魔神同白骨王子極速弱化

大魔神，諗起《風雲》果個

明知伏都買左2期, 不覺真係未到合格水平

都好睇過依家

想問下小龍傳2係逢星期幾出

星期三晚

預告話星期四出

冇睇好耐 鐵令公
佢唔係被人裂頭 裂頭 再裂頭

爆眼再裂頭腳

啱啱見到報攤有第二期

原來就比萬毒化左屍既格硬復活番佢
不過都算啦

下期玩埋雷九天😂
等睇第八式救世界

山海
好驚勾踐比人ntr

港漫好似唔多ntr#haha#do

集氣
唔好俾龍少辣手摧花

伯益

見到風雲先諗起，其實個結局係點？
睇到第三篇時唔知幾時冇睇
係咪有個叫劍晨既突然識d咩魔劍，之後就無睇

結局聶風最好啦，個仔香咗，同個媳婦+個孫一齊生活

《天妖玄奇》第三期，明天妖現登場!!
封面分兩個版本，有原色版及草圖版。
提提各位老位記，第三期隨書附送嘅「天妖誌」Postcard，主角係外表俊美、內裡邪惡嘅「金甲龍尊」，如發覺未有隨書跟咭，記得向報攤及書店索取。

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

去到神武紀咪又係死晒，得返兩師兄弟

王小龍傳劇情做正傳仲好 SSL變石黑龍傳啦

神武紀當笑話睇算...
都接唔埋既
三部入邊，絕世斷左，神武又出返黎
都接唔返個故事

結局？步老豆原來一早睇到結局
一直假死，用風師弟粒孫引出最後 boss
再由小武 ko 佢
最後係接近 bbq ending

最後果段故仔根本上唔合羅輯, 龍兒死得太白痴...
睇得出馬SIR基本上無為任何一個角色諗過點樣退場...

```真係死蚩尤[shocking][shocking][shocking][shocking][shocking][shocking]

```

哎屌禁錯左個制、本身想加密

ssl打得好睇，小龍有返主角食腦打交場面加黑豹式文戲，連玉記本野都開始覺得上力，唔同前兩期咁悶到仆街
極力推薦買小龍，如果因為風雷傳唔買書既人今次真係走寶

肯定唔會痴油死喇
文傳一定唔俾

死個老妖飛妖都未必得

小龍2

D 橋去得好快, 魔鬼黨一二號人物都出場
果個耶穌好有李中興FEEL, 係咪因為敵方係魔鬼黨所以先咁設定?

睇個款姦興應該有繼續幫手喇
不過唔出名姐
無佢名事實少好多人屌

玉郎一周
需要道歉兩個：①上期忙中有錯，第四章錯寫為第五章，特此更正，敬請原諒。
道歉②第一、二期頁數多，但沒有足夠的時間去製作，手足同事們谷到盡，每周熬了兩個通頂，有些手足更是三、四個通頂，回不了家，真的不好意思，今期33頁，鬆番啲，我們上游創作組必需努力早些出稿，讓中、下游的手足們快些回復正常工作。
★ ★ ★ ★ ★ ★
各位老友記，看了3期《天妖》，有否發覺，我用粵語(廣東話)多了，廣東話的確很傳神入味和精僻入骨，零舍過癮，其實古代的主要語言， 粵語是佔很重要位置，中原各朝代如商、周、漢、唐、宋等等可能都是講粵語的，或者近似粵語的，從看詩詞中可以印證到，「千古詞帝」李煜(南唐最後一位君主，公元961年)的傳世佳詞《虞美人，春花秋月何時了》當中的……問君能有幾多愁的「幾多」就是粵語，普通話和北方語只會說「多少」，不會說「幾多」。
1912年，清朝被推翻，中華民國成立，當時開大會決定北平話與廣東話那一個成為官方語言，結果廣東話差一票輸了，北平話亦正名為普通話，但廣東話這大語系，到現在仍有億多人是講廣東話的。
《天妖》是以白話文及廣東話並用，希望各位睇得更過癮。
★ ★ ★ ★ ★ ★
老友記，如果你有facebook或微博帳戶的話，可來關注我，就會早些看到最新消息和靚圖及影片，我們會變得更親近呀！
圖A：4月4日兒童節，早早起身「服侍」屋企位大帝，先同囝囝嘆茶醫飽個肚仔，跟手去公園放電，見到囝囝身手敏捷爬上爬落sir滑梯玩個不亦樂乎，自己也勁開心😝😝

#玉郎有請 #天妖玄奇 #玉郎一周 #黃玉郎

其實我覺得港漫應該要全部轉晒做廣東話啦

佢又真係on9
食黎又好似無助功力提升
如果食左多咗神脈就話啫
不過都叫有練魔道經所以忽忽地呢個原因
但白朗真係天生心理變態

今期ssl d細格好似靚左
終於似返本龍頭書

但d屈9里樣又去左王小龍傳到

覺得古惑仔啲面相都靚過佢

真係唔好咁hea好無
望望天妖 山海d細格樣點做嘛

新新龍啲對白仲係好古裝feel

最慘係總有一兩句係廣東話搞到唔咸唔淡咁先攞命
呢點ssl又好和仔又好都一定見到

蚩尤點會死，咪玩
兩本龍記都打得幾好睇
同意上面講SSL 今期打鬥分鏡同畫功都唔同左
進步左

其實我唔太接受全廣東話對白
古惑仔還可以，打書好怪
你諗下黑豹d 人講：鐵忠你今次仲唔死
係幾無feel

班廢老唔buy武肺篇呀

今期ssl畫面真係抵讚
希望keep到

叫蚩尤永逝都可能會信嘅

從此…沒有了叫蚩尤的男人
只有…為了戰鬥而生的武蚩

不敗蚩尤已死, 重生的我．叫．勾徹！

不如講下港漫咩女角 最正
首推天子五 銀鈴 春秋 神月

拉埋炎帝過龍虎門打多次

若蘭b喇

炎帝成日掛住中出搞到D功力分薄哂

春秋 龍鳳后
3P

Btw 開天拳同問天掌調轉左

今日荃灣廣場好熱鬧，《火鳳燎原二十周年原畫展》暨我同陳某老師十五周年友誼紀念日，哈哈哈。

相中三位香港漫畫家（鄭健和、陳某、馬榮成）的作品都決定動畫化，並且是大長篇，《武庚紀》及《西行紀》作先鋒，之後《火鳳燎原》，再之後就由《風雲》押陣！

封神，西遊又係大陸嗰套動畫？

趕吖嘛

係成part fail...
冇啦啦出一啲不知名角色一出場就殺舊人
然後幾集就死 步天on99咁為左成全易風而死 但易風冇因此而成功做到啲咩又on99死埋

佢大結局果期明明有對但連對白都唔落係好仆街
長篇漫畫咁做唔係藝術，係仆街
雖然佢個古差到有冇對白都冇所謂。

係咁落墨谷嗰個連城志，但煲極都煲唔起

太和有人買完本天妖之後隨手丟撚左張卡落地
書應該就無丟
因為附近唔見有書係到

垃圾卡 夾係書到阻住我掀書

屌佢老味張張咁醜樣送黎做咩 係送就送主角啦

我啱啱係街都跌咗落地

其實真係好奇怪
老黃個陣既新龍，長期劇情都冇推進
又唔死人，打幾百期都係個堆人
仲再容後再表
明明個陣d人都係咁屌
宜家轉左手，劇情有郁到，肯死人
成個故事都有活力左
起碼小虎似番個人先
d人反而掛住玉郎味，日屌夜屌，到底咩事

天妖真係好難頂 下期唔買

玉郎PR/打手
盲反咪鬼理
而家ssl一定好過玉皇朝後段

多謝大家支持，「玉郎有請」稍後會推出新環節，考考大家睇完配圖，再猜猜新環節內容?
答案星期日揭曉，到時各位老友記必定大呼過癮！！

#玉郎有請 #天妖玄奇 #大呼過癮 #黃玉郎

大呼過癮

買多2期睇下點 再係咁真係唔買
而家黃玉郎既書真係無哂吸引力
一個星期買100蚊港漫好重皮
但我要睇慾兒著晚裝打唔cut得小龍傳住

d人睇問天同姬發
係想睇佢地d打鬥，天崩地裂個種
見到問天用北冥神功真係唔開胃

古裝講呢d 潮語有d 尷尬

所以夏惠e無再寫之後打回原形已經cut左

紅都面晒呢句野都好OUT

問天無架喇 個個時期咁廢
又唔可能出天晶
姬發就應該可以期待下

蛇貓門起碼5年無留意過

講真
龍虎門呢本書其實好難寫
果種難寫係因為冇終點
所以我之前講過定3年內完本書或者5年啦
但又話文傳唔俾吖嘛
咁只係得一個問題，咁樣無終極目標去寫本書係咪可以捱多過5年？

其實有推進係好嘅
不過鍾生温下書唔好再犯上期嘅錯誤

姬發打得仲好睇過問天暫時
唔知佢地幾時相遇呢

寫到係銷量先會完書喇

劇情黎講接手之後的確贏幾條街

問天仲係太廢

FB港漫谷都係屌多過讚

要快啲講問天勁
鳳凰之心幾時先有

神兵一之前時空邊有可能出現

果度D人乜野都搵到黎屌架啦

《天妖玄奇》第四期「天鑰⇌妖元」
姬發與生俱來的天鑰寶石大揭秘！！
限量草圖版封面率先睇！！

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

龍少話遲幾期後加價，$25元一本

屌
一星期100蚊買港漫不是夢

四本已經$100

龍少加都可以嘅 ......

其他人點會唔跟加喎

加左唔係好耐，又加...

龍少同和仔就值得加嘅，其他幾本就努力下啦

上次加價係79期前 (155期), 即係大概年半左右

《天妖玄奇》第四期「天鑰⇌妖元」周四激鬥登場！
問天力抗「千變蛛姬」，奮力迎戰!!
誓死拒當「十倍賤」、「百倍慘」的侍魂！！

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

又番返老問題
點解黑稿靚
一分色就得番5折咁?

Gay龍傳？？？

終極侮辱

正呀喂
阿Paul

扯住旗大呼過癮

月仙兒肥到咁既

唔係真係死呀嘛

如果咁就死咗，專登安排佢嘔返舊肉同廢魔道經就有d多餘
我都係估佢唔死但唔做不勝戰神個d

講到咁
唔死就等於呃讀者
應該係死架喇

佢都係講戰神永逝

退出江湖?!

又咪話自己唔再係不敗戰神呢D老土野
都岩架啦 收晒勇哥聖上痴油呢D打十年都打唔完既人

如果唔係死
唔應該用呢種宣傳

《天妖玄奇》第四期，明天激鬥登場!!
封面分兩個版本，有原色版及草圖版。
隨書附送嘅「天妖誌」Postcard第四彈主角係「黑山姥嬷」，此妖須獲天界受封，惟妖性難馴，暗拜「元始天妖」為父，背天作惡，遺禍人間。
提提大家如發覺未有隨書跟咭，記得向報攤及書店索取。

#玉郎有請 #天妖玄奇 #黃玉郎

呢啲大角色要死，文傳未必肯

出家做和尚

達摩第五代傳人

又多個金羅漢

大飛

炎帝，白痴仔一個

想玩保羅嗰度

把離火古劍假鳩會唔會出實物

古有基界天道奧加
今有閹界尚方離火

解決件事之後 真龍會唔會用返對寶劍懲罰返大寶

月巴老師會唔會走得太前

當年月巴真係痴撚線

雖然有寫過大寶同藍浪，但今次咁慘，剩係睇開龍記個班受唔受呢d 架

係咪又跌落海飄去祖墳練大風暴、無限殛咋

SSL

之後仲有咩奸角打
不過痴由都唔算奸角好耐

白朗，神武英明，龍貫天，魔鬼黨，仲有遟啲出番嚟嘅西城勇，要搵歹角唔難，仲有東方真龍都應該係歹角！

俾藥王執咗去狂龍計劃洗腦做戰奴

至尊會都一堆

不過痴由功力唔上唔落
而且而家咁既關係龍虎門又唔會主動打佢
佢又唔夠勇哥打 連五郎都贏唔到
寫死佢引發其他仇恨作用仲大
不過佢唔死 希望俾佢練套更堅既武功
新著佢真係好似無乜代表作 深刻場面

佢條線暫時真係無咩好寫 教主級大戰已經寫到悶 再打都好難搵個好好既理由
無敵 勇哥 收埋 (如果)令公今輯死埋 加埋痴由 當年4大教主 熟悉既奸角終於都退哂場
作為讀者係有d sad

其實都係時侯寫下當年龍虎門後期既角色 唔係長期都係呢班人打來打去都幾難有好故事

諗起以前bobo嘅戰狂，打支針就勁過基龍十關金鐘

新新龍 + 小蛇傳
每周都有話題性，一流

有小小唔捨得蚩尤

書都未睇就屌，cls

9up

fb 係on9 集中地

好過一池死水

叫黑龍教金鐘罩補返個處

今期打得好好睇

乜9野扯斷
分明無睇書

可能等緊漫畫人upload

扯斷手係今期天妖玄奇

Fb d人食慣慾記d屎

天妖我就來頂唔順喇好無feel 睇完之後
真係哦一聲就再睇多次ssl算

ssl真係似返而家既龍頭書
多左個李兆君勾頭好似靚左好多
應該洪生過左去小龍傳 完左都唔好返來pls 小龍傳d頭

下輯正傳小虎擔正

今期SSL 畫面大有進步，打得好睇，係劇情無任何進展
小龍傳攪鳩保羅好無聊，不過應該有後著劇情。
睇阿寶就預左有海洋味係咪？
兩本龍記風格好唔同，無重複感

個市悶到鵰兄都要過來玩

btw你真身會唔會係周顯?

周顯點會係連登會員

fd d人不嬲為屌而屌

痴油都幾慘,明明咁大隻好似子強悍好打得

但打又輸俾用火既東方無敵,輸俾重生後招式古怪既老天尊,更加唔好話有外掛既邪神

無啦，福龍本火雲邪神之後，泰國勢力全部下降一級邪神獨大，之後又俾胡編寫到咁，都無咩贏過勁人又表達唔到佢鬥心，只係吹自己不敗戰神

係咁提不敗戰神,反而突顯左佢既無能(比起其他一線角色)

終於睇完舊著
最後係咪全部死晒？

之後玉記搵咗余兒編東方真龍傳續寫舊著

果本垃圾黎 唔好睇

係咪話最後2個喺條鋼線度打嗰本？

不過講返轉頭
用上帝視角都仲講得通
否則龍虎門班人都真係稱唔上正道中人
似黑吃黑多

比達咁
老吹自己係超級比達但俾人打到仆街

所以我到而家都覺得次男先係海虎3主角

我等咗咁耐終於見到不勝戰神痴油收皮 一期裡面斷手爆眼 進度快過成篇四大教主 - 6隊冧宮本武藏到而家都覺得好可惜

次男果種立體寫得勁好。

佢只要擁有一切就會好大方，好真實。

乜唔係咩

我一直覺得三部主角分別係海虎三父子，
1-海虎
2-首男
3-次男

不敗戰神(一勝)差唔多級數既好似剩係打死過宮本武藏

海虎3次男係主角無誤
有血有肉

bobo受害者

仆街，放工返黎平時買開 SSL 果檔居然賣撚哂

舊著蚩尤後來都無咩作為
自從老祖宗出場之後都好似無乜贏過
俾天帝打碎靈魂，條女俾大魔神搶咗個身
諗住復興元始門跟住俾真龍一招收皮
最後練到上99層天+吹到無限殛都係俾真龍一招收皮

海虎3最驚喜係黑暗，由最初既金魚二線角色變左終極強人

十魔歸元邊十魔都無出晒
後期打贏個鐵家後人

用佢反襯出首男幾咁失敗

可能肥良本身唔係咩好人, 佢寫好人好多只寫到好片面
無乜靈魂, 例如前期白武男同釋天武

佢寫首男可能想寫一種皇者, 王道
但係又要有地獄果種霸氣智慧, 搞到怪怪地
不過未到令人乞人憎既地步
不過可能海虎係中篇, 篇幅有限, 缺點出黎之前都已經完咗

不過無可否認武神咁多個角色之中我最鐘意係前期白武男,
就算係啱啱認返白愁做老豆果個都還可以

邪惡果個就認叫佢吔屎啦
佢同巨沙都係我係武神最討厭既角色

**我講既係正篇三百期武神,
果D乜春終極垃圾我無當過同武神有關

反而邪惡武男正正就係肥良最鍾意角色

奸得黎描寫失敗無靈魂

前排睇返白愁島上大屠殺+終極四兄弟圍毆

白愁奸同仆街得黎係有種魅力令人想繼續睇
正正係邪武無嘅野

白愁真係好型

但係俾人攪頭髮個下好好笑

白愁果種有霸氣又有皇者氣勢, 直到退場時都無人取替到佢
後尾夾硬整個剎亞出黎話係佢同級又點又盛
但係咁多期故事營造出黎既感覺無話COPY & PHASE就出到黎
旁白吹到點勁都好, 讀者一D都感受唔到, 倒反而無污名他算佢好彩
(終極垃圾果度寫佢同天道都不如一件三流大茄, 呢一PART係我最憎肥良寫垃圾既原因)

好過後尾巨S同邪L, 只係CHEAP精賤J兩條

正傳武神基本上，正義白武男收工之後，我已經當完咗，之後嗰啲我睇完就冇乜感覺⋯⋯

經歷唔同, 身家唔同, 連筆下奸角都唔同
白次男係肥良仲係想超越馬SIR, 但又唔夠人鬥, 滿腔怒火既時期
白次男果隻絕望, 憤怒, 連老豆頭都敢斬, 非常勁揪.
邪武男係肥良發左達時期. 一味串咀, 無靈魂, 打極唔死, 無聊, 勁垃圾

之後d劇情好平淡故事無咗主軸夾硬拖太長，武男玩晒但又無描寫到其他人有能力威脅佢，後期不二克豹個班唔知想點，得巨鯊有能力但二個會變咗攪笑

亞架走埋成日用舊槁，畫面都少咗肉緊氣勢，打鬥都唔好睇

佢D橋用盡後除咗拖就乜都無
回晒塘又唔認

唯一做得好既係肯放手比和仔搞鳳凰
雖然起晒頭先放比人做, 但係和仔故事去得都幾放, 睇得出有一定既自由度

蚩尤唔係有戰神不敗體既咩(個名大約係咁)
今期講到佢護身氣勁好廢
同埋大風暴好撚on9,會撞到自己
完全巔覆我對港漫風系招式既認知

自己嘅招自己中

根本夾硬整死佢睇見都覺得尷尬

輸比不可抗力
打勇哥未輸得咁快咁慘

閻王鍾蛇要佢三期死，誰敢留佢到四期

想像吓出神兵蚩尤出七大限風暴打到自己
之後打輸比軒轅皇帝

火雲俠都係咁

老實
頂級決戰
直接寫老天尊技壓蚩尤咪仲好
而家講蚩尤連續兩次行衰運就差左d
感覺上唔好

仲要喺大海打
明明蚩尤可以入水底抽
主場優勢都唔用

其實有邊個港漫主筆回塘後，
會公開講我已經回塘?

如果一個船錨蚩尤都斷隻手
咁對住老祖宗御把神兵，應該瞬間五馬分屍咗

大風暴明明喺海上面出先係威力最強
利申：未買今期

怪怪地囉
唔記得以前新龍有冇寫過大風暴原理
但照計蚩尤係風眼
咁外面d野點亂飛都唔會飛入風眼架！

有呀，牛佬囉

唔手多寫個錨圍住周圍飛加速，直接寫後面偷襲得手感覺會好d

好似真係得佢。

山海加價個期可能送山海口罩

港漫慢慢傾聲演大寶保羅嗰幕

好撚嘔心

如果水深無鳩up，其實牛佬根本無出過塘

牛佬最神得車寶山時期

聽到硬咗

原來保羅冇對白
淨係比人搞

分部篇唔係uwants網友比橋佢架咩?

不作完人，便為禽獸

好似係用咗網友車仔個名啫

香討話係某編劇負責開,不過牛佬唔肯加人工就走咗,之後質素就跌

古古惑惑大古惑

真係無見過,例如用風兮破地,十八腿電光獨龍鑽,龍捲風,
乾坤巽風,風行萬里,七大限風暴係會捲到雜物打到自己
風既氣勁捲到雜物既機率係好高
你話比我聽創招者無預防咁既情況出現
咪即係搵自己笨柒

諗下仲可以有啲咩可能性
例如勇哥用火雲掌 啲火燒著身邊架車爆炸炸斷左啲手腳
講下都覺得on9 啦

胡家寶時期d武功介紹睇完就算
個個角色出黎都吹到套武功超凡入聖
過十幾期就比人當狗咁打
同埋係完全冇所謂對拆（除左夏偉義優化個排）

有 d 似山海後面果 d 4 格橋段

甘小文惡搞

正常大風暴係會扯對手入風眼位狂打佢

成套武神三百期 最佩服最鍾意嘅角色一定係白愁 淨係肯用白家七絕去同人打 佢仲會不斷突破自己 一打一應該冇人夠佢打（以佢死之前計）

我唔知肥良究竟有冇認真度過白愁死之後嘅劇情 之前就算係白愁 都會有剎亞巨鯊去制衡 唔會比一個角色獨大 白愁死之後邪武根本冇對手 巨鯊變咗做frd 其他角色比邪武撚狗咁撚 克豹雷奧不二拿度狂風銀河暗天又驚失民心唔一齊打邪武結果搞到比邪武逐個ko 仲有後期變咗武神鹿茸 人地白愁剎亞巨鯊升lv係自己練返黎 邪武升lv就係靠吸人由吸銀河不二拿度 到後面打唔贏克豹就吸魔藍 打唔嬴雷奧就吸末日 簡直白痴到極點

軒轅驚天訣 對 盤古天極震

護級大戰

大風暴明明喺海上先最大威力

有無封神 同好

剛翻睇完，一氣呵成睇先好睇

套野係白武男死就無咗主角重心,
有魅力既角色唔多, 但白愁太超然比唔到佢做主角,
(因為佢係大BOSS格)
其他人真係一PAT野咁,
乜鬼狂風不二雷奧克豹全部唔成氣候
無咗重心成個故事散晒
有幾個角色又唔識發揮浪費咗, 不二唔講,
鐵馬鋪咗咁耐改邪歸正大徹大悟後兩期就死咗
狂風失敗咗成本書無一次成功過
呢PART我覺得可以再寫好D
藍國大戰最後好似好熱血, 其實又只係大堆頭放埋一齊
(除咗戰你娘親我已經無乜印象)
抄返邪男出黎, 但係寫到一PAT野咁, 佢做主角但係好難睇

之後到白愁死咗啦, 果時己經夾硬升邪男上神枱,
但係做BOSS佢一D都無果種霸氣同力量
(旁白寫到曉飛都無用, 你寫唔到個格出黎就係唔得)

後黎似返少少BOSS既巨沙都死埋,
最後正式放棄邪男做主角, 比佢做BOSS
但係都係無果種氣勢同風格, 只有核突兩個字
成柒日話佢好聰明好有智慧, 但係作者無既野又點寫得出呢...
又想再寫虎刃做武男2.0又寫唔起
克貓又唔知想點, 我諗肥良都唔知自己想佢點

我當年成日都覺得肥良係度同讀者鬥氣,
(當年三屋NEWSGROUP同埋D網上討論區鬥估劇情我諗唔多唔少都估到故事發展,佢見到穿咗橋就改, 務求唔比人話佢抄或者撞橋, 要讀者估佢唔到)

搞下改下搞死咗無法再作落去啦,
最後求其定咗話三百期完, 拖返期數就完咗佢...

結論, 武神開始係因為之前風刃定唔知邊本書大失敗,
自暴自棄下搵返度火爆出黎既奇蹟
肥良成也呢度火, 敗都係呢度火 (同樣既野佢想用狂刀做多次但失敗咗)
後期跌書大失敗又因為唔憤氣想黎黎多次
但係似乎己經變得有錢既關係心態唔同晒
爆出黎既野已經唔合讀者口味所以大失敗

聽呢度某位師兄講佢好似仲覺得自已好掂, 唔肯放比人做
呢個心態都係害死海洋既原因
(當然, 佢唔識用人都係原因之一, 鐘國光呀, 乜春二號果D收皮啦)

我覺得如果當年唔係完咗佢而係叫其他人(例如和仔)接手寫落去
可能武神仲有得救

克豹得一條友就係廢柴，要加埋三眼隻眼先至勁

典型月巴唔知自己想點

武神鳳凰咪係囉。

你想指咩？

我指武神正傳
肥良應該係乾塘前比其他人接手